如果個弓箭佬無比人捉到 咁d蟻咪無咁勁lo

係唔係

就算d蟻有氣都唔識用 係咪先

咁諗弓箭佬都幾勁
間接打贏左會長
以後實力排名要加佢落去
王>弓箭佬>會長>基爺>⋯

仲有打贏箭佬果隻蟻呢

其實冇捉到佢, 王就冇咁勁, 你唔覺王同箭佬好似樣?

大家之前都睇忽視左弓箭佬

班友揪唔揪得贏魔獸都成問題

係 其實弓箭佬就係蟻王黎
好多人都忽略左呢點

魔獸爭霸？

王>個隻唔知咩蟻>箭佬>...
後面個啲唔入流廢事講

星海爭霸隻雷獸

佢條女好正

箭佬都吹奏
明明養蜜蜂條女先勁
識控制蜜蜂
叫d蜜蜂去嬲住蟻王
冇得輸
蜜蜂女>蟻王>箭佬

手槍》蜜蜂女》核彈》蟻王

竟然冇人講東巴，此post已完

希索加>東巴

小岡打兔仔先係蟻變強既契機

豹》手槍》蜜蜂女》核彈》蟻王

2頁都未有人貼

東巴
蟻王殺手

蟻王就黎推到唔見埋

連人地個名都講唔出 仲有討論價值咩

三護衛一樣識用念

仲有打贏隻唔知咩蟻果條友呢